(杯) 茶記飲熱奶茶

見到用呢d杯裝硬係覺得無咁好飲

一定係呢種杯先啱

最鍾意呢D杯，最憎黑白淡奶杯

點解

竟然掉番轉

黑白淡奶杯好似好污糟
同埋volume好似細d

玻璃杯先正 淡奶杯飲咖啡感覺好啲

btw 正皮比茶走

瓷杯茶走

d黑白淡奶杯十隻有9隻都爛, 寧願用玻璃杯好過

膠杯阿華田 瓷杯熱奶茶

用玻璃/咖啡杯都ok
最撚憎用金屬杯

瓷杯熱奶茶先正宗

金屬杯

見到好想飲
btw 金屬杯即係邊款？

黑白淡奶杯同紅邊個款嘅杯用耐咗杯邊會好「鞋」
好影響飲奶茶嘅口感

玻璃杯冇手柄
瓷杯好用d

ageer

有冇人好憎呢隻

裝凍飲都ok既

應該保溫會好啲

新式茶記先用呢隻杯
舊式茶記係老師傅,技術好d

利申:鳩估

有呢種感覺

玻璃杯先最好
淡奶唔太鐘意
因為覺得好少而且奶太多

有啲係加一蚊轉大杯(玻璃杯）

凍飲扣埋啲冰仲少撚過閪水

感覺上呢種杯乾淨d